{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058252",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139724?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 운송시크릿 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。たとえ予約のお知らせ事項と、当日予約の特性上の取り消しや払い戻しが不可能だが、チェックインは22:00まで可能です。しかし、22:00以降は入室が不可能で、取り消しや払い戻しも不可能です。客室料金は入室する人員数によって異なり、入室する時、人数を確認しなければなりません。未成年者の同居予約により、入室が拒否された場合でも取り消しや払い戻しはできません。提携店の事情により、取り消しが発生すれば、100%払い戻しが行われます。また、客室情報は提携店の事情によって随時変更されられており、これによる不利益は当社が責任負いません。もし基準人数を超過すると、現場で追加料金を払わなければなりません。1当たり10,000ウォンずつ払わなければなりません。予約した人は、追加で予約特典を受けることができます。英語での外国語案内と無料駐車場が宿舎の建物内に提供されます。荷物の保管とWIFIも可能です。周辺の名所としてはアンドク渓谷、山房山(マラド・サンバンサン)、松岳山、松岳山トゥルレキル、竜の頭の海岸があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインは22:00まで可能ですか？",
            "answer": "はい、チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "22:00以降にチェックインすることはできますか？",
            "answer": "22:00以降はチェックインができません。"
        },
        {
            "question": "予約を取り消すことは可能ですか？",
            "answer": "予約のお知らせ事項と、当日予約の特性上の取り消しや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は入室する人員数によって異なります。入室する際に人数を確認します。"
        },
        {
            "question": "未成年者が同居する場合、入室が拒否された場合でも払い戻しがありますか？",
            "answer": "未成年者の同居予約により、入室が拒否された場合でも払い戻しはありません。"
        },
        {
            "question": "取り消しが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の事情により、取り消しが発生すれば100%の払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情によって随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は現場で追加料金を支払う必要があります。1人につき10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "予約した人は特典を受けることができますか？",
            "answer": "予約した人は追加で予約特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "提供される外国語案内は何語ですか？",
            "answer": "提供される外国語案内は英語です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管やWIFIは利用できますか？",
            "answer": "はい、荷物の保管とWIFIの利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはアンドク渓谷、山房山(マラド・サンバンサン)、松岳山、松岳山トゥルレキル、竜の頭の海岸などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 536
    }
}